屌，香港係唔係搞緊花式自殺比賽呀？

又一單啦！

仲要係用膠袋笠頭再用膠喉駁毒氣